旅發局深水埗廣告慘遭外國網民圍屌

故事：條女飛咗條仔出國,條仔偷咗佢本passport叫佢係深水埗周圍搵提示,最後係相機店條仔還返passport+之前跌爛咗嘅相機

網民反應：

條仔控制緊條女,完全不能接受

條片完全冇令我想去嗰度,麻煩你哋學識尊重別人先

原來我可以喺香港挷架我條女???WTF???

Reported Sounds like abuse

旅發局今次真係柒出國際 宣傳深水埗喎

人Sell地區特色佢Sel地區特色，Sell到佢咁真係...

深水埗地區特色咪就係搶野同禁固囉，啱呀

今次真係多得旅發局唔少

港人特色

香港真係搞乜都柒過人

條片好正常wo

好有深水埗特色wo,班鬼佬都唔識野既

條片幾好睇wor

踩鳩哂女權撚紅線呢最弊

女主角咩名，幾gfable

Abusive? 睇埋14巴港女再講啦，根本係香港特式男女關係

老實講唔係平幾十蚊 同埋d 貨齊d唔會去深水埗

深水埗區議會係保皇黨所控制，啲橋當然係有強烈嘅贏國 + 共匪元素: 禁錮，搶劫，恐嚇呢啲係例牌